客貨車運載疑似警員做法好有問題

成班友又唔出示委任證，又無編號，隨時係架不知名客貨車走落黎，擎槍威嚇公眾，其實對公共安全構成極大威脅。
假若有日，有不法分子租到警察戲服，再租架車，配把真槍，係街上為非作歹，咁就大鑊了。

當然，有人可能話警方有行動需要。但警察而家唔係有特定對象要捉，唔係要防止對方識別到佢地身份。佢地行為只為驅散市民，根本無需要咁樣做。
請問有無立法會代議事可以就此入稟法庭，禁制警方呢種行動方式？另外，亦應就每宗無手令、無特定/拘捕對象情況下闖入私人物業、每宗無人情況下發射催淚彈既情況作司法覆核？

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

用火魔法嘅話佢坐靈車嚟都冇撚所謂啦

成班議員唔做野

咁樣唔係違反交通條例咩

貨車載人

乜黑警仲有法治嘅咩？

都唔明點解會咩都唔做 成班大律師 我地咁都諗到的野佢地無可能諗唔到

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

popo is the LAW

依家警權>法治

咩楊岳橋、陳淑莊，只識攪聯署

咪晒氣喇
之前有巴打搵律師想告警察無證件拉人/濫權
結果係搵左十幾間律師樓都無人肯接呀

佢地動物黎，不過我就唔知貨車載狗隻有冇犯法啦

岩呀